請問如果屋企有位可以租俾人放野？

請指教
謝謝

公屋有話唔比商業用途
私樓唔知 窮撚冇接觸機會

點保障放你屋企安全 ==

1 閉路電視
2 有保險賠

私樓

住宅用途同商業用途有分

會研究下報返稅

人地放白粉你就仆街

放先前會驗過同簽免責聲明
甘迷你倉點算？

可以做出租骨灰龕

邊止報税 仲有消防呢

🙏

你住宅check 清楚比唔比商業用途先啦

指你老母臭閪

不如直接租間房比人啦
你比位人放野隨時比人上來拎？

業主唔俾再租俾人
我收佢件野，放係屋度

免責條款
咁講法，拆家搵道友簽晒條款係唔係唔駛上身？
你咁做完，如果法庭判得輕，全香港拆家一定搵定條剛入團的南亞仔寫條款。
事實係香港，毒品係判得最重的法例之一。無可能輕判，法官為咗阻止人地用擺野係人地屋企黎存放毒品，一定會重判。

Btw 甘你老_ 。

你自己都租客

以為自己好有諗頭
實情係on撚鳩鳩食賓州

你賺得幾多?
你收得貴, 人哋去迷你倉唔好?
你收得平, 但人哋久唔久又上嚟拎野放野, 你願唔願先

你要將私人地方簽條免責條款租出去俾人擺野同 迷你倉開晒公司過晒消防過晒政府審批的地方相提並論的話，我都無咩野好講。
咁我支持你地盡快俾人擺野係你地屋企，夠嗎？

價格：你平得過迷你倉 ？方便：迷你倉24小時自助取物。

唔可以

有啲粉末想放你屋企

大概10KG

幾錢租?